追求現實感

發現我同你都幾似

TV =/= 網上睇片
佢地永遠都存在距離